都唔知邊個撚樣講今年世界盃係靚時間

10點到12點 打加時就1點
2點到4點 打加時就5點

好過上屆尾場02:45

得小組賽8點叫靚

唔洗請假睇重想點

係你屋企樓下踢好無啊

好！

你講架

好煙少少

駛唔駛問左你幾點放工食飯先定賽程

屌你老母第一次睇世界盃？

啲球員夜晚先踢波唔會好累咩
利申無睇

8點係莫斯科係3點

人地5點踢擺明係就大陸市場 幾撚多大陸廣告

又係你地講到時間幾正幾正

所以搵中日韓呢啲就近時區既國家來舉辦就最fit

btw下屆qatar都一樣係慢香港5個鐘

8年後係美帝踢你等睇精華啦

就大陸既話 更加要踢3點啦

香港同大陸時區一樣嫁

成班鬼佬咁夜唔訓搏咩？

其實真係算好
唔講番緊工睇唔到果d叫好時間咩

唔可以完全就晒
美東時間10點早上
美西時間7點早上

已經有考慮全球既人

幾點先叫靚呢？

睇到5點好辛苦

其實班球員成日咁夜淩晨先黎踢波唔會眼訓嫁咩

當年最正成班（包括日本老闆）下午茶時間蛇落茶餐廳睇波，成間公司得返幾個人做野。